英女王硬幣一問

屋企有一大堆英女王硬幣
但唔知咩年份同面值值錢
有冇人知邊啲值錢呀 除左五仙

無用

有人話值錢既

幾百年後

1972年前5毫 銀色嘅 值幾錢就唔知
1978年嘅兩蚊 唔係罕有但嗰年少出
1976年或之前十角形5蚊 呢個就真係幾值錢

以上三款小弟全部都有 5蚊係阿公留低 另外兩個係找返嚟